開始有人想將黑警恐襲spin做前線失誤

屌你老母依個場景咪黑警版721 關前線咩事 聽日一齊入機場討回公道 然後三罷

推

好似話有手足同廢老嘈，搞到車唔開

與此同時速龍到

幫你推 d分化撚又出晒黎

護短 識唔識呀 屌佢地老母

算啦，下次小心啲囉。

Push

其實係廢老打記者在先
恐襲在後

時間次序問題
而家個個都集中緊831恐襲

覺得手足on居嘅轉換心態
用黑警果10個字諗
而家直接將太子單野煲大佢
好過o係度屌手足on9

速龍可以入地鐵亂捉人咁巴閉咩 手足無做錯wor 個廢佬有刀有錘咁危險

黑警今日衰兩單大野 , 點兜

邊個台影?

嘈唔嘈與否
其實手足搭車果刻
班速龍都過緊去

警鐵再配合佢地行動
緊急剎停部鐵比佢地作惡..

根本嘈唔嘈都會發生呢件事

係有班出車手足 準備走但比佢地罵戰拖住左
同時架車都開唔到 送另一批人走

就算係有人係地鐵同人嘈，班狗都唔應該咁樣囉。

根本一早開始，不斷放大屌人
令一種0.3割蓆方法

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

而家問題係黑警無差別襲擊 手足無做錯 個廢佬有架餐咁危險 無可能就咁上車

721 事件著返自己衫做多次

蓋ching

有2個故事喎而家咁，你睇樓主覆我果個

兩件事黎
前線係on9 為同廢老嘈害全家
但黑警入去無差別打人仲撚癲姐

係恐襲 推到各國領事見到 要求派兵 保護國民離開

嗰幾個勇武累事都係事實
一定要屌

啱啊屌
前線失唔失誤都唔係比黑警恐襲嘅理由

y not both

黑警！

咪係,班狗衝入車廂見人就打係兩回事黎

推 明明係元朗2.0
聽日唔入機場
你仲話自己係香港人

無需要二元對立
我兩邊都屌
不過黑狗我屌大力啲

咩為同廢佬嘈 廢佬渣住架餐又打記者 唔通同佢握手做朋友？

事實係真係有手足同廢老嘈 拖咗好耐唔俾車走
但唔係講好咗有咩獲就諗辦法補咩?
集中831警察地鐵恐襲文宣 唔該

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

睇直播都係入去打9前線 spin唔到

前線係有失誤，但肯定黑警無得返轉頭要死全家

勿分化前線

講撚左遊行完落自己區勇武，講撚左依家無交通配合要走好難，係人都諗到既野，但係唔撚聽

NEVER BLAME THE VICTIM

依家就係可以呀有名你叫黨鐵啦 所謂前線真係好唔理智 明明就要走啦唉
仲係度同廢老嘈 係就郁手啦 係度互相對罵有咩意義

我明大家都嬲 但嬲都要保持理智呢樣先係要學習

屌曬你地知唔知手足點解要同廢佬嘈 有無見廢佬手上面渣住錘 而且又打記者 唔通握手和好一齊搭車？

唔完美，可接受，但亦都要改善
講完

唔打你唔通錫住你咩
防暴狗嚟

推到上熱門

的確係前線失誤同時係黑警恐襲

唔係你想前線點 一係入去搭車俾廢佬打 定你覺得唔理個廢老前線就走到？

集中黨鐵無視市民生命安全允許恐襲
唔好追究手足住

太子有片

無架個結果咪拉晒囉

黑警重演721

手足無錯

721 811

831太子恐襲

前線無失誤 個位前線一日唔搞掂個廢老 一日都無得走

後者絕對可以避免
又唔係無先例

唔係分化。乜狗打人唔係預咗嘅咩？乜對狗仲有祈望會仁慈對你？
唔係手足on9同廢老嘈拖時間，使死咁多個？

失佢老母 根本就721翻版

幫推

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

唔好害人

push

721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲721恐襲

推你老母！

推
咪再屌乜撚同阿伯嘈

不分化！
黑警恐襲

係啊 可以問到佢地口啞啞添

好過份

兩面都on9 分開兩件事 黑警係痴左線

我唔理示威者做左乜
我淨係見到市民俾人打

根本問題係黑警!!!!
不割

大家仲係到Blame the Victim轉移視線，明眼都知咩事

似乎警方策略 :
困示威者於地鐵站內, 想困住一網成擒。
地鐵各站都危險,
各位義士, 盡快離開地鐵,
上路面乘巴士的士小巴, 盡快回家,
快, 快, 快 !

前線無失誤 有個渣錘嘅廢老企喺車廂中間其實咩都做唔到

EQ問題而TK自己友都唔屌柒佢?
屌柒佢唔代表唔認為佢唔係同路人

痴撚線
差佬你真係確定無其他市民在其中咩
咁做同721有咩分別

屌你老母而家屌乜撚前線呀

屌自己人唔撚屌啲黑警衝入地鐵站地鐵瘋狂打人？

係咪傻撚左呀

對家有問題就可以唔理自己人問題

根本班狗唔可以咁樣攻擊市民
宜家咩事先
係mtr入面一定係示威者嘅
係又點 都走緊啦 佢地又冇攻擊
要拉咪拉 可以咁樣打人嘅咩

咩EQ你估前線真係想同廢老嘈 佢渣錘企喺車廂中間其實吹佢唔脹

唔好結果論

要打，要開拖，冇可能係地鐵車廂，大把方法撚鳩佢地，偏偏一開拖，黨鐡配合黑警而家好多手足走都冇得走，拉左幾撚多個

呢刻講乜都返唔到轉頭
將一切悲憤
用黎煲大畜龍入車廂無差別攻擊市民
車廂內放胡椒噴霧
唔好令手足白白犧牲

前線無失誤 yes ar yes ar

推啊

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

有事即刻歸罪手足果班係專業分化撚黎
你地去現場問下有冇人會咁反應

呢個POST就集中屌黑警恐襲

手足問題就係第2個POST講

一係咁多位冷氣軍師講下你係前線會點做 你唔好諗住唔同廢老嘈 廢老就會放大家搭車

tvb

圍廢佬係有問題 可以改善
不過錯得最多嘅係黑警

今今日係721翻版
請大家幫手share出去
reddit
Tweeter
Facebook
Ig

Agger

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

恐襲

屌你老母黑警

可惜我唔係到,唔係我實還拖

推 屌你老母分化撚

仲要班黑警趕哂啲記者出地鐵站，而家班手足唔知俾班黑警點對付，仲係度屌自己友？唔撚集中屌班制造暴力嘅人，你班撚屌係咪傻撚左呀

721 831

唔正確
架車本身唔開
廢老先開始嘈

無得揀 廢老渣住個錘企喺車廂中間

推, spin 你老母呀spin

不割蓆

香港警察 = 黑警 = 有牌恐怖分子.

黑警死全家

點解得tvb影到？

戇尻
同廢老嘈理所當然
恐襲係事實
譴責就譴責施襲者
麻煩唔好將責任歸咎係遇襲者
喺度blame the victim

前線係做得唔好

但唔代表黑警可以亂咁來

收皮啦，一入車係個廢老兩手fingfing叫班示威者落車唔好害佢地呀
之後示威者屌尻佢，好啦最後都照開車，係車上面繼續屌，屌屌下個示威者一野拍落個廢老塊面，個廢老想還拖俾其他乘客禁住，有個人出黎啦，算啦唔好同佢嘈啦都係搭一個站姐

個示威者即屌尻人話算乜撚野呀！
好啦終於到太子，本身落車走就算，屌佢老母係太子就唔落車同廢老鬥屌呀！ 屌多兩屌又更多廢老出黎，仲拎埋架餐呀！

出左去成日好燥唔緊要，你知唔知自己係走緊呀？
仲要死晒時間同個一街都係既廢老互屌到大軍到先走？？？？

想撐前線都唔好盲撐啦on9, 早一秒走就多一個走得甩既機會，答我呀！ 留低屌十幾分鐘係咪又去更好呀？？？？？？

無差別恐襲

真槍實彈
爆記者眼
臥底汽油彈
恐襲

開乜野4點記者會打民意戰姐屌

根本得連登係到怪手足
FB一致都係鬧831恐襲

講真, 就算冇廢老搞事
黨鐵一定會開到車咩？

不分化

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

Pish

屌你老母喺廢老打記者 你睇cctvb？

次次勇武完都搭地鐵
其實都預左會衰一獲

開晒遮其實國際社會知咩事
要推就 cut 走晒 d 遮先好推

我都想講 仲要開post罵前線 講到好似係手足故意咁痴撚線

全日重點ar

唔該巴打要backup 晒 d 片

失誤唔代表班狗恐襲合理

乜撚都唔知，只睇到今晚係721翻版

Blame the victim
共狗一貫手法

連登消息流通得好快
2、3分鐘就可以發生好多事
反而FB個邊主要出重要事
相對討論會集中好多

同埋我同意最尾個句
我屌你老母黨鐵

蘋果live呀 on9!!!!

香港警察已經係恐怖份子

死黑警

推爆黑警恐襲po

豬俾人殺都會反抗下啦 你唔係聽日唔出黎叫下啊？

手足on9左一回事
但代表黑警搞恐襲岩?

求巴打快d backup

我淨係知香港警察係恐怖份子

有得揀屌黑警 係要揀屌前線
諗撚清楚邊撚個係敵人
乜撚嘢係當務之急先啦

警畜已經失控到入埋列車無差別恐襲
前線係時候要思考仲守唔守條道德底線，定開始要對家血償

冷氣軍師無資格鬧任何前線手足，我屌你老母

pish

記者揾到實彈

搞清楚係完完全全兩回事黎

懷疑而家藍絲係有組織聚集地鐵

推 出面啲post睇撚到眼冤！！！！

屌你老母就有

唔好再比分化撚spin走件事

真心一句 前線忍唔住爆鳩班渣滓又如何？
依家事實放在眼前 黑警重演721恐襲
我都好撚嬲 放核彈都不割蓆

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

up

呢個係恐襲, 無須置疑

推恐襲啦 仲係度戇鳩鳩追究手足

個畫面仲恐怖過721

太子屍殺列車

絕密內容!

我冇嘢講

事源係乜都好 唔會合理化黑警無差別亂棍攻擊市民

前線不完美可接受可改進

車入面係市民!

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

你唔屌班狗先？
而家唔止太子喎

加上831預左會有事發生
連仔死ser、popo sms、popo臥底、開真槍
今日popo交唔到數，點會咁易俾示威者走？
係唔係都濫捕左先

推呢個

唔完美，可接受，要改善

exactly
太子站幾個鐘前已佈晒陣
係唔係都會打
關前線咩事？！

唔好內戰，cap多啲圖做文宣仲好

exactly 無喇喇勁多咩為左個廢老
r撚哂頭

唔好再話前線啦
集中屌鳩警犬拍既所作所為

關咩事 太子有狗講左成晚喎
點撚樣都唔割

冷氣軍師你收撚皮啦

唔好比人spin到
呢單擺明係
黑 警 恐 襲

黑警

哦

核彈都唔割呀

on9 , 打人嗰個係黑警，怪前線做乜9，係咪有示威者代表黑警打人就得？

雖然係延誤左時間 但黑警根本一直吊住尾都係有危險

推上國際 見住黑警入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

我仆你地街呀死狗

分化撚食屎啦，就算失誤咪再改善囉，出面班垃圾咁撚勇唔上前線食彈？輪到你係度做冷氣軍師彈三彈四？
唔割呀！戰到一兵一卒都唔撚割！

不撤不散！機場見！兩罷！

成班3毛
市民唔應該被公權力任意傷害
咁簡單既概念都想SPIN

做唔好改善班仆街講咩幫唔落，
幫唔落你係咪轉左藍絲？唔係就收嗲
幫唔落都講得出，自己人點都要撐

做咩要話自己人，明明就係黑警恐襲

你又知佢地冇郁手

屌你老母閪啦,唔撚屌施暴者走黎屌受害者
死全家啦仆街

希望有巴打係樓下補充)

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

721 831 鐵路恐襲

手足無錯...黨鐵特登唔開車 配合黑警

不要讓義士的血白洗

聽日一齊去揸春袋

我係匯豐個面 其實班狗係有意識去太子地鐵站 根本唔關廢唔廢老事

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

全世界都知香港警察是專對付市民和遊客

唔係spin 唔好搬龍門 佢哋係要屌 但我哋都可以做好啲

推上去 正視聽
focus返喺黑警唔該

點撚都唔割
唔洗指意分化

失你老母誤啊
全港唯一武裝部隊可以失誤
無撚野啊
佢地個腦裝屎架?

我到依家都睇唔到片見到前線同廢老嘈

分化撚 屌你地！ 扑人扑到爆哂光 都可以話因爲同個廢老嘈 唔撚嘈 下班車咪又扑鳩你

推 黑警仆街死

721重演 其實都只不過係同一班人

還拖都要夠打先有用...

好明顯係無差別打人果班黑社會唔岩啦

Spin llm, 死黑警食lun屎啦, 過街老鼠, 無差別打人
#恐襲 #721 #811 #831

黑警問題關前線咩事

黑警 冚家剷

WHY NOT?

如果popo冇9衝入去地鐵站
單純因為打廢老而停車
條氣會唔會順d?

Fuck YOU PoPo

咪再比三毛屈咗落手足度啦，係狗鐵唔撚開車咋

好心痛 唔好再俾啲仆街分化

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

認清現實啦 為左啖氣定留番個身軀重要啲?
事實係一路都輸緊 我地先係弱勢果方 人地有地利人和

團結呀各位， blame the victim有撚用， 槍頭對外呀

咩因為手足同廢老鬧交 係因為黑警入車廂亂打人

馬後炮啲講句其實可以幾個手足禁住佢等保車開咗先慢慢處埋。
不過都係大大力煲大班狗既所作所為先啦

屌你老母閪啦事後孔明你一撚定唔會錯架，你老母俾狗屌呀！

鬧廢老警察就可以係地鐵無差別打人？！你班分化撚收皮啦

前線我點都撐
成班冷氣軍師係到屌人EQ低又點又點
你地有撚落現場？
無就唔好係到指指點點
唔支持仲係度講風涼話

不要blame the victim
黑警點可以入車箱無差別傷人？

[ 突發 ] 警方證實於維園發射過實彈

車入面個D係市民呀!
Police Riot
ChiNazi

721=831

無論前線做得岩唔岩,
速龍打完人就走肯定唔岩.

大家咁話啦淨係識屌老母 比啲實質有建設性意見出黎啦 弱智仔

啱呀
宜家班分化撚見前線有野煲就放大哂

好撚嬲

就算手足冇同廢老嘈 啲速龍一樣會衝出黎打人

有啲野無得咁估架...

831恐襲

前線做啲咩畜龍都唔可以入車廂攻擊市民

分化撚全部塞返去老母個閪到啦

你聽d3毛講?大佬，人地3條友有武器係身架，話沖入去就沖入去呀？當你沖左入去同佢打佢死佢，港鐵咪一樣會停，明顯就係有d毛撚係到帶風向啦，

唔知做乜鳩成撚日大型抗爭完 就會有一大堆post屌勇武

黑警有無打埋廢老

冇錯

[901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

講真 呢幾個前線抵罵
但唔割 但唔該真係要醒水小小

累你老毛
唔通同廢老起口角
係警賊無差別襲擊在場所有人嘅藉口
你都戇尻

理撚得手足同邊個嘈
黑警入車廂打人就有問題

你老母閪
憑乜撚野可以入列車到無差別打人呀？
豬隊友？我豬你地老母臭閪呀

你條撚除左識分化識乜撚野呀,走啦仆街!呢場運動唔撚需要你呢D廢柴呀

蘋果live 唔見哩幕，有冇片

黑警死全家 落地獄啦屌你老母

每次少幾10個 仲點有下次

係黨鐵 黑警 加埋既恐襲 我屌你老母仲係到屌前線 做人唔好咁白痴啦 我屌你班仆街都廢撚事啊 屌你老母

咪撚spin!!
賴乜撚嘢 ！！

tvb 奇蹟咁live住

點都唔會spin到
黑警根本就係無差別恐襲市民

講真，部分手足on9唔係秘密黎，示威者有各行各業各個年齡
唔洗大驚小怪，亦都唔好以為全部手足iq eq都爆燈

私了打人廢老做法係正確
但今晚時機唔岩
而且都冇諗到今晚班狗為求交數
衝入黨鐵之餘仲要放埋tg一鑊熟

#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#831hkpolice
#prayforhk

焦點係差佬打人
唔好blame the victim

報復黨鐵

唔好比佢地spin 到

3條廢老有武器係身架

屌9班分化燃
好心連登唔好比佢地發貼
P牌都不如

仆街關前線咩事,同廢老嘈係因為佢有武器
同班黑警黎玩無差別攻擊有咩抵觸
你班mon po狗三毛死撚開啦

推 901

咪撚再分化 屌你老母

宜家係黑警恐襲 唔好spin落前線到

無勇武條條例過左九世
屌廢老天經地義
警賊發動恐襲譴責係譴責黑警
唔係受害者

推
啲分化撚淨係識講 又唔見佢地上前線？

兩件事

1. 1,2個上腦既同廢老互屌拖左十幾鐘搞到有一班手足俾人位

2. 另一單 速龍出黎無差別打人/拉人

呢到兩批受害手足係兩批人黎，冇直接關係
屌前線果班手足係屌佢害到point 1 果班人
但point 2 俾狗無差別打既受害者冇人話因為point既手足屌廢老而造成

你地明撚到未呀？ 講咩分化？

我以為你地屌緊popo

弱智分化狗淨係識屌人老母亂咁吠之外仲識咩?
返去幫你老母執骨啦

煲大過啦 除咗無成本嘅同情 怒火 仲有咩得到
對家無任何損失 己方白就白無咗d手足

一定要mon住全港地洞出口，向全世界公開真相，唔好比佢地偷運重傷

無差別就應該有打

推

黑警無差別打人賴手足做錯？
屌你老母啦

仆街分化撚將太子站恐襲責任推落手足度,合理化黑警暴行

前線係做錯 咁樣就代表啲速龍可以走入車廂無差別咁打市民？ 而且你仲要推個波賴落前線度？
你保持完理智咁清醒啦 原來個腦都仲係咁冇邏輯思維就番去讀多啲書啦屌

佔中都係 TVB 影七警
係連登仔一直係到屌

黑警衝入車箱毆打市民

777講明盡拉 點會無諗到？
係就大獲了

屌你老母閪唔撚屌鳩施襲者走去屌鳩受害者,唔撚屌鳩你屌鳩邊個呀

ON撚9 我邊撚度有講速龍無錯? 屈得就屈

要backup

831太子站香港警察無差別打市民片段

唔係話佢哋無錯呀傻鳩 狗就不嬲錯㗎啦 仲使乜講呀
而家係唔可以俾手足錯呀 一錯就好大鍋 一錯就俾人拉
要接受人意見呀 唔好賴死唔走呀

講句唔理智就叫屌呀? 有錯就要改善架啦 你咁撚叻咪比實質意見出黎囉分化狗

你啱，所以麻包袋真係好重要，整個沙包俾自己發洩下

東方段片咁請，出面傳緊

東方全程由太子站跟住呢班所謂受傷嘅市民坐地鐵去到油麻地站接受醫治， 之後多啲返所謂受傷市民送走咗去醫院之後 ，喺油麻地站留低咗好多背囊同埋雜物， 於是東方記者走埋去打開呢啲背囊直播，並報到呢啲物品係由嗰啲受傷市民留低 ，打開佢影出嚟，裏面有口罩、有索帶、有工具、有架撐……
並話嗰啲受傷嘅市民根本就係示威者

屌。。。。。無手足幫手執袋架咩？

唔割

死硬

通常路面情況係冇巴士搭
小巴載客少都好難考慮
呢個鐘數行路面都有危險 又唔知防暴防線
唔熟路既人係唔會行路面
最方便同就腳就係黨鐵

大家留力，十一要"賀國慶"

推 分化撚死開啦

恐襲呀屌你老母 乜撚野失誤

唔撚洗理班分化L

香港警察係恐襲 唔好再屌前線失誤

屌 嬲撚到無言 其實都幾肯定係大陸仔速龍 咁打法等如黎多濟duplicate版721 除左大陸仔咁無腦 或咁無知冇721單野睇 仲邊有白痴仔照版煮碗？

咁咪到下架車啲人囉

連登仔啲智商真係 ...

明明兩件事嚟
又畀樓豬成功拉埋一齊講

1) 同廢老互屌 屌到太子站列車停哂 係事實
2) 黑警無差別打列車既市民又係事實

但明明兩件事 係唔可以拉埋一齊講

咁你係咁spin 去做前線失誤做乜鳩 嫌佢地俾人鬧得唔夠多？ 係咁放負就贏？
鬧夠前線就一齊繼續鬧鳩黑警啦

機場見

屌你老母閪啦一直喺度spin黑警暴行

咁就提早散啦屌

why not both

無限期廢鐵

網絡大軍通宵推機場po

唔錯都錯左 你屌到佢爛可以幫到件事咩？

失你老母
睇撚住個直播呀
仆街啦黑警

如果你嬲嘅
9.01機場見呀呀呀呀呀呀

全部同我就算封曬鐵行都行入黎呀

係咁屌前線做錯有咩好處

講真，擺明今晚係警蛆夾埋地鐵全線設伏。咩車廂入面同人爭執嗰啲，其實最終irrelevant。所以真係集中追殺警蛆同黨鐵就得，其他旁枝末節無需要提。

解散警隊！！！！

推 話知你有咩起因

速龍衝入車廂打人係事實

唔好再分化

想佢哋反省囉

你覺得佢地睇唔撚到咩 咪撚再blame 前線啦屌

跳閘入機場呀仆街 仲要俾佢賺我地成幾十蚊？！ 唔好癲啦

原來佢哋知？咁又繼續錯落去？唔明

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

得啦 你最威啦馬後炮軍師 下次你親自落場指揮下前線一定震驚十三億人

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！
轉至tg group

黑警恐襲！

香港罪人：
政府
黑警
港鐵
藍尸
牛屎佬

含撚啦

對唔住!
係我錯!
依家開始一齊槍口對外!!

Exactly!!!!!

黑警駛撚spin， 聽日一定話係適當武力，以武止暴，再加埋李加超嗰句去得嗰度就預左有危險，唔怪得人。

黑警如果關心巿民睇法，就唔會左一句曱甴，右一句暴徒啦。

深藍嘅，政府比屎佢食，佢都話正，邊度駛spin

無論點，黑警呢鍋真係核爆，仲要係紅媒tvb live拍

屌你老母閪呀撚樣,而家係廢老攞架餐趕手足落車呀分化撚!
上水呀屌你老母

鬼唔撚知咩 講緊唔好同佢嘈曬時間呀醒目撚 繼續話我分化啦

blame the victim

唔割啊！

曬乜撚野時間呀,車都上唔撚到呀仆街